許冠傑狂走音

直播緊呀，大佬

你唱囉

都ok

7條野都仲咁唱得算係咁啦。

但羅文當年都ok 喎

70幾歲唱幾粒鐘仲要彈埋

屌你老母佢幾大啊？你老母出去唱睇下點

把聲唔爛，仲要live，得結他伴奏，無乜effect cover 真聲，已經完勝好多歌手

算係咁啦無咩期望

啱啱睇咗一陣ok 喎
樓主係咪睇咗第二度

放低左唱歌咁耐 平時吃喝玩樂 都好好架啦

70幾算係咁啦

佢唔出黎,我仲以為佢死撚左.....

70歲, 仲要自彈自唱, 冇其他樂器

仲有唱唱吓已經冇走音啦

討論條廢老用返不推文啦

羅文死果時係57歲
你係下面聽佢唱歌？

阿伯仲唱到歌算係咁啦

佢係第一個令廣東話歌成為主流音樂既人喎
廢老？

你名義上都只係我條𡃁咋

羅文好似五十幾就走左

Block咗佢好耐

幾十年前喇

X2